官逼民反 香港獨立

政府無能 勇武封關

黃藍是政見 健康自己知

政府大開中門 香港求助無門

暴政不亡 市民病亡

10點大叫活動 強勢回歸